點解近排咁多idol打網球

我女友勁正

勁正

睇錯idiot

對網球鞋麻麻

想睇打底褲

冇正啲青春啲嗰隊？

哈勇勁正式

請盡快回谷
有重大事件宣布

Challenge accepted

哈嗡贏

球技應該係

抽插抽插❤

大隻過我

草地場用Roland Garros 波

勁靚

哈哈哈